印度一日8萬幾宗武漢肺炎確診

8萬幾宗

恆河水能醫百病

已經回落咗兩成

成13億人口 驚乜春 死100年都死唔曬

反正死嘅咪低種姓賤民

印度太迫啦
如果死一半以上其實呢個國家有好處

希望惹番D過支那度